「有線」同「端傳媒」要摺，算唔算反智？

高質素，有心做既，就要摺。

事事旦旦、低質既，就繼續係度。

（我知，一切都係「金主」問題，我明）

係咪「劣幣驅逐良幣」？

咪又係錢作怪

係咪「劣幣驅逐良幣」？??

一直係咁!!

正常做生意，高質素自然做得起，低質既自然會畀市場淘汰。

而家呢？

純金主話事。

階因大家標準差太遠，金主認為有報紙就睇得、有電視就開得、有飯有米開餐就得，一切有就夠，冇資格亦冇能力去要求。明顯水準追唔上。

端傳媒都叫高質 真係劣幣驅逐良幣

高質過何國柱果堆啦下話

繼續Lesser evil

有線難cut啊嘛

想當日做有線sales 個個淨係記得希特拉cut 唔到
有人拎把刀去有線大樓斬人 個個聽到有線都唔想聽
屌你老味 都真係有機會要收皮啦
個個話有線新聞/節目高質 無左好可惜 被劣幣驅逐
港豬真係賤過狗 同支那豚同水準

而家成個fb都係01
香港人

新聞高質唔等於佢服務可以差喎

咁有線個朵係好臭播

有線得新聞睇得過， 其餘狗也不屌

端傳媒邊撚到高質

講真，網媒黎講香港01整體真係搞得最好
報導真係好全面
新聞社會資訊議題休閒比好多傳統媒體做得更好，文筆又暢順又正經，國際新聞又做得幾深入
就算政治議題都夠膽屌建制，雖然第時都應該小鬧大幫忙，但係資訊黎講都算係咁

咪係

平時有睇有線中國組fb，佢地真係好深入

熱血時報呢啲先係最高質，香港人deserve it

想問有線係咪仲用緊4:3

01好多時真係報新聞
無insight來來去去都係啲動人小故事

傳真社嗰啲似番以前嗰啲報紙
真係會發掘下問題同真憑實據
類似starbucks偷雞用common areas嗰啲真係靠耐心去搵

佢IT先掉得多錢落去
嗰陣請data scientist啲人貴到

傳真社，真心覺得高質